想買慢煮棍

想買支慢棍玩
德國寶咁貴唔考慮
想買anova
但上網買nano版係咪得110v 美國頭
因為我見佢有另一款寫明220v英國頭

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推

香港有得直接買220v送上門

Nano個煲夾唔可以較高較低
買返普通版啦

Anova幾好，幾年前官網做特價，藍芽版好似都係8舊水，家陣冬天就黎拎黎慢煮牛扒

即係依到4款都係220？
定得左上？

nano 升溫好慢

110V同220V差成三百蚊！？

lm

箱同蓋邊到買平？